曝盧卡古不服摩連奴！無視摩帥指揮後4場3球 E-mail 此主題給朋友

最近一段時間里，曼聯的戰績出現了不小的滑落。但更讓曼聯上下揪心的是，摩連奴和盧卡古之間的關係，似乎也出現了問題。
《太陽報》透露，在本月初的比賽中，摩連奴明確告訴盧卡古，他的位置回撤太后，不夠靠前。當時摩帥在技術區大聲吼盧卡古，但後者根本沒有回應摩帥。摩連奴認為，盧卡古回撤這麼深，這會讓曼聯無法得到威脅對手大門的機會。
在摩帥看來，盧卡古應該頂在球隊最前端，和對手最後一名後衛進行身體對抗，充當球隊柱蠆式。不過，對於摩連奴的看法，盧卡古並不服氣，他堅持自己的立場回撤幫助球隊創造機會。
在盧卡古和摩帥發生爭執後，他的狀態立馬開始回暖。在爭執後的4場曼聯比賽中，盧卡古攻入了3球。《太陽報》認為，盧卡古在最近入球後拒絕慶祝，這與他和摩帥發生爭執有一定關係。
今季，盧卡古狀態起伏不定，他在前10場曼聯比賽中，攻入了多達11球。但在隨後的12場比賽中，他卻只攻入了1球。好在最近盧卡古狀態稍稍有所回暖，但尚未達到球迷和教練的期望值。

睇嚟又要捉鬼啦

兩個助攻睇黎都係為左抗議摩佬

又逼害我曼

Email此主題給朋友